網上騙案

我上網賣部Macbook ，有條鬼佬話想要，叫我用DHL ship 去一個美國地址，之後send 左個叫 Unity Trust Bank Online Transfer request email 比我，話我寄完send 返 DHL 張 receipt 比呢間野新可以收到錢，睇落都似假，各位點睇

咁都要問

驗下個腦先

一定係騙案
一手交一手or收左錢先寄

佢 Email 用

serviceunitytrustbank@usa.com

假

當買個教訓囉

我未 ship 比佢架

carousell最多呢d

一見佢低於市價賣，又話要落訂先，即舉報

但carousell個admin廢既，冇人理